上堂hea時間除咗玩手機仲有喵可以做

就係瘋狂食食食

睇書

原來童星點心麵換咗包裝 大家都買黎試下啦！

個pro講野太嘈專心唔到

食零食會肥不了

打J

我平時會帶粥入課室食

巴打借你果條俾我？

幫隔離男同學打啦

隔離都係女同學來的

咁你去搵個男同學坐佢隔離囉
跟住就話我個班冇男同學 ...

但無啦啦坐佢隔離唔怕嚇親人咩

睇動物園（企鵝，熊貓，北極熊）直播，
或者貓，狗，雀仔

邊到有得睇

CLS

唔會啦 佢褲都除埋啦